# Copyright (C) 2017 Martin Krasilnikov
# This file is distributed under the MIT.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mongabay Environmental News 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/theme/mongabay_prod\n"
"POT-Creation-Date: 2017-08-14 16:39-0700\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2017-08-14 18:15-0700\n"
"Language-Team: \n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh\n"

#: 404.php:7
msgid "Page not found"
msgstr "未找到页面"

#: 404.php:9
msgid "Return home?"
msgstr "返回主页？"

#: author.php:9
msgid "Articles by "
msgstr "作者 "

#: custom-code/meta.php:67
msgid ""
"Mongabay seeks to raise interest in and appreciation of wild lands and "
"wildlife, while examining the impact of emerging trends in climate, "
"technology, economics,and finance on conservation and development."
msgstr ""
"Mongabay意在通过考察气候、科技、经济和金融方面的新趋势对野生保育和发展的影"
"响，来唤起人们对野生环境和野生动植物的兴趣和欣赏。"

#: custom-code/taxonomy-location.php:6
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Locations"
msgstr "位置"

#: custom-code/taxonomy-location.php:7
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Location"
msgstr "定位"

#: custom-code/taxonomy-location.php:8
msgid "Search Locations"
msgstr "搜索位置"

#: custom-code/taxonomy-location.php:9
msgid "Popular Locations"
msgstr "常用位置"

#: custom-code/taxonomy-location.php:10
msgid "All Locations"
msgstr "所有位置"

#: custom-code/taxonomy-location.php:13
msgid "Edit Location"
msgstr "编辑位置"

#: custom-code/taxonomy-location.php:14
msgid "Update Location"
msgstr "更新位置"

#: custom-code/taxonomy-location.php:15
msgid "Add New Location"
msgstr "添加新位置"

#: custom-code/taxonomy-location.php:16
msgid "New Location Name"
msgstr "新位置名称"

#: custom-code/taxonomy-location.php:17
msgid "Separate locations with commas"
msgstr "以逗号隔开位置"

#: custom-code/taxonomy-location.php:18
msgid "Add or remove locations"
msgstr "添加或移除位置"

#: custom-code/taxonomy-location.php:19
msgid "Choose from the most used locations"
msgstr "从常用位置中选择"

#: custom-code/taxonomy-location.php:20
msgid "No locations found."
msgstr "没有找到位置"

#: custom-code/taxonomy-location.php:21
msgid "Location"
msgstr "定位"

#: custom-code/taxonomy-serial.php:6
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Serials"
msgstr "连载"

#: custom-code/taxonomy-serial.php:7
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Serial"
msgstr "连载"

#: custom-code/taxonomy-serial.php:8
msgid "Search Serials"
msgstr "搜索连载"

#: custom-code/taxonomy-serial.php:9
msgid "Popular Serials"
msgstr "常用连载"

#: custom-code/taxonomy-serial.php:10
msgid "All Serials"
msgstr "所有连载"

#: custom-code/taxonomy-serial.php:13
msgid "Edit Serial"
msgstr "编辑连载"

#: custom-code/taxonomy-serial.php:14
msgid "Update Serial"
msgstr "更新连载"

#: custom-code/taxonomy-serial.php:15
msgid "Add New Serial"
msgstr "添加新连载"

#: custom-code/taxonomy-serial.php:16
msgid "New Serial Name"
msgstr "新连载名字"

#: custom-code/taxonomy-serial.php:17
msgid "Separate serials with commas"
msgstr "以逗号隔开连载"

#: custom-code/taxonomy-serial.php:18
msgid "Add or remove serials"
msgstr "添加或移除连载"

#: custom-code/taxonomy-serial.php:19
msgid "Choose from the most used serials"
msgstr "从最常用连载中选择"

#: custom-code/taxonomy-serial.php:20
msgid "No serials found."
msgstr "没有找到连载"

#: custom-code/taxonomy-serial.php:21
msgid "Serial"
msgstr "连载"

#: custom-code/taxonomy-topic.php:6
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Topics"
msgstr "主题"

#: custom-code/taxonomy-topic.php:7
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Topic"
msgstr "主题"

#: custom-code/taxonomy-topic.php:8
msgid "Search Topics"
msgstr "搜索主题"

#: custom-code/taxonomy-topic.php:9
msgid "Popular Topics"
msgstr "常见主题"

#: custom-code/taxonomy-topic.php:10
msgid "All Topics"
msgstr "所有主题"

#: custom-code/taxonomy-topic.php:13
msgid "Edit Topic"
msgstr "编辑主题"

#: custom-code/taxonomy-topic.php:14
msgid "Update Topic"
msgstr "更新主题"

#: custom-code/taxonomy-topic.php:15
msgid "Add New Topic"
msgstr "添加新主题"

#: custom-code/taxonomy-topic.php:16
msgid "New Topic Name"
msgstr "新主题名"

#: custom-code/taxonomy-topic.php:17
msgid "Separate topics with commas"
msgstr "用逗号隔开主题"

#: custom-code/taxonomy-topic.php:18
msgid "Add or remove topics"
msgstr "添加或移除主题"

#: custom-code/taxonomy-topic.php:19
msgid "Choose from the most used topics"
msgstr "从常用主题中选择"

#: custom-code/taxonomy-topic.php:20
msgid "No topics found."
msgstr "没有找到主题"

#: custom-code/taxonomy-topic.php:21
msgid "Topic"
msgstr "主题"

#: custom-code/thumbnailed-recent-posts.php:16
msgid "Most Recent"
msgstr "最近"

#: front-page.php:53
msgid "Environmental headlines"
msgstr "环境新闻"

#: front-page.php:54
msgid ""
"Mongabay is a non-profit provider of conservation and environmental science "
"news."
msgstr ""

#: functions.php:216
msgid "Special series"
msgstr "特约系列"

#: functions.php:261
msgid "More articles"
msgstr "更多文章"

#: functions.php:368
msgid "Header Menu"
msgstr "首栏菜单"

#: functions.php:369
msgid "Sidebar Menu"
msgstr "侧栏菜单"

#: functions.php:370
msgid "Extra Menu"
msgstr "附加菜单"

#: functions.php:416
msgid "Sidebar Widget"
msgstr "侧栏小工具"

#: functions.php:417
msgid "All sidebar widgets should be placed here."
msgstr "所有侧栏小工具都要放在这里"

#: functions.php:427
msgid "Footer Widget 1/4"
msgstr "页脚小工具1/4"

#: functions.php:428
msgid "First column widget"
msgstr "第一列小工具"

#: functions.php:438
msgid "Footer Widget 2/4"
msgstr "页脚小工具2/4"

#: functions.php:439
msgid "Second column widget"
msgstr "第二列小工具"

#: functions.php:449
msgid "Footer Widget 3/4"
msgstr "页脚小工具3/4"

#: functions.php:450
msgid "Third column widget"
msgstr "第三列小工具"

#: functions.php:460
msgid "Footer Widget 4/4"
msgstr "页脚小工具4/4"

#: functions.php:461
msgid "Forth column widget"
msgstr "第四列小工具"

#: functions.php:484
msgid "Topic and location tabs"
msgstr "题目和位置标签"

#: functions.php:485
msgid "Listing topics and locations as tabbed content"
msgstr "列出被标注的题目和位置"

#: functions.php:507
msgid "By topic"
msgstr "按题目筛选"

#: functions.php:508
msgid "By location"
msgstr "按位置筛选"

#: functions.php:564
msgid "Many more topics"
msgstr "更多主题"

#: functions.php:608
msgid "Browse more locations"
msgstr "浏览更多位置"

#: functions.php:621
msgid "New title"
msgstr "新标题"

#: functions.php:625
msgid "Title:"
msgstr "标题"

#: functions.php:698
msgid "View Article"
msgstr "查看文章"

#: functions.php:853 functions.php:857
msgid "You cannot add terms to this taxonomy"
msgstr "不能再往此分类添加项目"

#: loop.php:30 single.php:37
msgid "by "
msgstr "来自 "

#: loop.php:56 page.php:16 single-featured.php:78 single.php:92
msgid "Sorry, nothing to display."
msgstr "不好意思，这里没有内容"

#: partials/navigation-featured.php:9 partials/navigation-mobile.php:9
msgid "News sections"
msgstr "新的组别"

#: partials/navigation-featured.php:13 partials/navigation-mobile.php:15
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: search.php:6
msgid "%s Search Results for "
msgstr "%s  按以下关键词搜索"

#: searchform.php:3
msgid "To search, type and hit enter."
msgstr "输入搜索内容后按回车"

#: searchform.php:4
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: single-featured.php:26 single.php:22
msgid "Mongabay Series: "
msgstr "Mongabay系列栏目： "

#: single-featured.php:65 single.php:79
msgid "Article published by "
msgstr "发表者 "

#: single.php:37
msgid " on "
msgstr " 在 "

#. Theme Name of the plugin/theme
msgid "Mongabay Environmental News"
msgstr "Mongabay环境新闻"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Mongabay WordPress Theme"
msgstr "Mongabay 站点主题"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Martin Krasilnikov"
msgstr "Martin Krasilnikov"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "www.mkras.com"
msgstr "www.mkras.com"
